不如全民like消防處

黑警30萬like全港10份1人都無都拎黎打飛機，但睇一睇原來消防得10萬仲少

如果整到消防成百萬like黑警肯定嬲嬲豬

消防咪又係藍多過黃

好過黑社會

推

不如去like香港電台

唔係要你支持消防，係要落狗面啫

真

唔好造神 唔該

agger

不推文啦

其實覺唔覺好撚弱智,日日捕尻住人地個facebook
唔鍾意咪唔好睇,又唔一定要睇,而家變左又要睇又要罵
成班藍屍咁

咁撚多時間就做其它野啦

Like!

一日多左成90萬like

不如全民unfollow tvb
個page仲有過百萬

點解你會覺得多人like消防會令到警察嬲？你會因為自己公司嘅like開心同嬲咩？